覺唔覺地鐵應該跟體形收費？

屌你班肥閪坐落嚟我就冇左半個位 死開啲啦

步速

真係咩都有得屌

咁都唔屌呀？

理論上應該係，但要按體形收費所產生既交易費用太高

少一個肥婆
多兩個乘客

屌肥婆

入閘機前面有個磅自動計費
社會節省既醫療費用肯定cover
養一個糖尿病人唔知洗納税人幾多錢

咪臭係

大隻仔點算

俾錢囉
係香港咁大隻嘅人除非係特登練出嚟
否則根本係連點慳力都唔識,長期用多左力先會咁大隻

咁廢老咁好抵？

大隻都得罪你

講事實咋喎

今日先俾2個極肥鬼佬1左1右夾撚住

咁唔坐係咪唔收錢？

唔搭咪唔收

應唔應該大肚收埋兩個人錢?

其實咁做，地鐵賺撚梗。

應該整個肥人專用車廂
入到去要你強制跑步
等你搭左車等於無搭

全力支持

應該跟體重收費 50kg以下正常價

你係咪150都唔夠？ 50kg